U zult terugkijken en zien dat ik niet tot Miss Fairfax was in Highbury; en zoals u __ waren de persoon gekleineerd, vergeeft u mij meteen; maar ik moet werken aan mijn vaders compassie, erop wijzen, dat zolang ik mezelf absented vanuit zijn huis, zo lang ik verloor de zegening van jullie weten.
